回帶 習近平修憲眾生相

回帶
看下班狗奴才 包括 范徐呢個賤婦人
點吹捧習近平 呢個 昏君

人大宣讀修憲"刪任期限制" 全場掌聲如雷

修憲反映民意？人大代表政協委員如何表態

error